[冷氣軍師]現今國際形勢及未來抗爭路向分析

反送中運動其中一個最重要既轉捩點發生係8/13日，楊潔篪秘密飛去紐約見蓬佩奧。

有傳會上中方提出用貿易協議既讓步黎換取美方默許武力震壓香港，此舉令美方睇穿中國底牌並且強硬拒絕。

姑勿論此傳言是否屬實，國際形勢的而且確係呢一日之後有翻天覆地嘅變化。

1. 美國

- 8/14, 侵連tweet左香港示威，警告中共唔好武力震壓，香港正式成為貿易戰談判壽碼之一

- 共和民主兩黨歸位，一齊放風係國會九月復會後推進《香港民主人權法案》既立法

- 貿易戰前日再度升溫，中美雙方又一次互加關稅

基於貿易戰繼續惡化，香港獨立關稅區既地位對中國而言越來越重要。而《香港民主人權法案》係美國間接控制香港既手段之一，簡單來說，美國可以用呢個法案黎制裁使用香港走資既中國官員，要走資就要跟美國玩法。

2. 中國

- 8/14 前既態度極度強勢，又恐佈主義又後果自負，意圖硬壓示威浪潮

- 8/18 之後知道香港人受軟唔受硬，開始放軟論調，冇再放風出老解，取而代之既係白色恐怖，例如強逼太古同港鐵跪低

- 目前中國最大目標係10/1號國慶前將示威整停，因為今年係建國70周年嘅里程碑，亦都代表佢地正式長命過蘇聯。而維尼政權咁強勢，其中一樣依賴既工具係管治威信，如果連區區一個香港都搞唔掂，將會大大影響管治根基（唔關「面子」事）

3. 香港政府

- 6/16 之後已經好明顯俾人架空左冇決策權，從林鄭連答外國記者有權講「撤回」二字都唔敢時就可見一斑

- 8/18 民陣集會後，共產黨意識到香港人唔受硬，所以睇黎拋返個波俾林鄭。而林鄭拎番部分決策權時，第一件事做既就係成立一個同晚清皇室內閣相似既「大台」，其實目的都係透過諮詢平台嘅成員黎間接放風

- 承上，香港政府既短期目標係最大可能地降低8/31遊行既人數，而五大訴求入面，最feasible 既就係撤回同成立獨立調查委員會，所以呢兩日都透過個諮詢平台係咁放風

- 故此，林鄭有可能係下星期正式宣布撤回。至於獨立調查委員會，我自己覺得機會不大，因為一成立會導致警隊士氣崩潰，而呢一刻香港政府仲需要警隊黎保護政權。反而成立一個A貨既「真相委員會」機會較大，第一因為其不具法律約束力，唔會觸及警隊嘅神經，第二部份淺黃都會收貨。

———————————————————————-
睇到呢到，或者你會問「咁我地可以做D咩呢？」
以下係小弟既愚見。

1. 和理非

主要目標：堅持到美國正式立法《香港民主人權法案》

可以做既事：
- 國際文宣煲大ChiNazi, 令美國國會立法阻力降低
- 繼續核彈都唔割，做勇武輿論後盾
- 831 831 831 一定要出黎

2. 勇武巴絲

主要目標：令黑警醜態百出，提供文宣材料
例如今日迫到黑警開真槍

可以做既事：
請好好保重，不流血不被補
你地付出太多，我作為一個和理非冇資格評論你地

最後，
光復香港，時代革命！

各施其職
不分化不割蓆

對敵人仁慈=對自己殘忍

612 721 811

Tui

香港加油

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶
如何令Trump落力幫手